[DSE中文] 無野做想幫人改下作文

其實想儲多d唔同等級既 範文做補習筆記
如果你同意比篇文我教學用
（唔會記錄個人資料）
可以scan 篇文比我改

如果多人會開個學習tg group
比大家討論中文DSE

推